推撚爆呢個po

全世界同我出嚟啊！

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你